我住緊三房，但樓下看更生活質素仲好過我...

話說我個鐵路站上蓋三房單位
樓下係個新移民後生仔看更
帶緊隻勞力士
雖然我唔識分型號
但我認得同我朋友同一款，要接近20萬
（我朋友都係冇樓）

揮一揮隻手
仲貴過我屋入邊所有傢俬電器加埋

我見到真係好感慨
點解香港d業主要窮一世精力
去買個幾百尺劏房？
買完又要驚貶值，驚失業
又要節衣縮食

新一代新移民就諗通左
好似我樓下個看更咁
申請到公屋
我哋班香港納稅人倒貼佢住屋需求

佢生活完全冇負擔冇成本
朝8晚4，返工等放工，返四日放三日
出糧就消費，啲錢洗咗先係自己嘅

香港業主，真係窮得只剩下樓
仲要未供完

實情可能樓下個新移民大陸有2層村屋收租，月收入過十萬。
結論 人地係勝在起跑線

拍硬檔單聲邊個屋苑看更返8-4？想轉工

但人地又讀書少 又想hea做
就搵份保安過日晨，過下過下都習慣左。

重要大陸有樓
香港有層公屋 打風流工。

認真帶撈 著西裝 我反而覺得真窮 月光
但做保安咁低收入都有撈
9成係有被動收入，重要大量儲蓄。
呢班低收入係比較低調

你又知人地唔係戴老翻

當然呢班低調既人 比上不足啦
未去到土豪 但都中產

假野唔得既

冇得咁黎比，因為大家之間各自既需求都唔同

看更要返12粒鐘 仲要輪更返6日

forward 香討d 膠po 做乜L

你就唔識諗啦
窮撚好鐘意帶撈
係因為保值同又可以身份認同
佢你諗住過幾年賣出去都唔會蝕

真有錢人係唔會睇保唔保值
如果帶開買至PP
平至AP, Omega
呢班人係真係唔算窮
因為買黎就唔諗住放出去
預左蝕

你未識分中產定土豪
土豪就唔會係看更啦

我講緊個保安都應該中產，同樓主差唔多資產。但薪金低

真土豪 月收入最少 幾十萬。

傻啦
土豪中產成日都會做白痴野
佢地係天時地利突然有大筆錢
但又唔係靠本身份工揾返黎

佢地無聊係滯
又冇自己生意
咪揾下7仔， 清潔呀姐做
個心態係打發時間
你估日日係屋企遊手好閑24個鐘
好易過咩

屋企環境好 就可以咁諗

你岩
保安應該有少少家底
不愁生活 但有未去到有錢

如果想用身上裝飾去界定條友係咪隱形有錢佬
就要睇下佢身上係咪有貴又唔保值嘅嘢

供撚完25年後老左原來又係返大陸退休生活，同樓下看更一樣都係返大陸到等夠鐘！

撈咋喎
讀大專都有人揸車返學啦
啊sir仲要行路走，佢揸住架車同啊sir講byebye
Btw佢都係住公屋

睇麗晶花園單野就知道 保安大過業主 玩完野唔比你入自己間屋無後果